𨳒啊，連仔將我個yoyo post移左去成人台！

yoyo 是波台的！

福華街YOYO - 真正SM女皇

連仔幫襯過

蓋清報串

連=蓋

篤灰狗

冇計拉 牙蓋集團一日刷既廣告費咁多

卡勞集團無用

麻友呢

yoyo 是波台的

麻油老雞

麻友g係成人台

個樣改到中左幅射

我出聲 連囝敢唔做野咩

g

siu膠吉勞仲差個吉

不如波台搵日組團去朝聖

連尼住還我yoyo！

集體俾佢灌腸

還我yoyo